Robimy do rozdzielczości 1248px, 
Pixel perfect do www.biosys.pl,
Max-width boxa na headera/body/footera na 1200px (do configa),
Do tabletów - 960px (config)
Do telefonów - 768px (config)

Jak mergujemy branche między sobą, to nie trzeba pull requesta, jeżeli do mastera - zawsze pull request.
